大家試過幾多日無屙過屎

我已經第五日屙唔出屎啦 個肚痛到仆街但又屙唔出

半個月

個口有無屎味

屌你 肚屙緊 好撚辛苦

出世到依家都未all過

試過瘋狂屙水 爽到痺

屙足一日你就唔會叫爽

十二年

屙氣加屎水先水
爆到成個馬桶都係

好辛苦先咇得出三粒 我究竟做錯d咩屙唔出屎

食乳酪

等睇無屙屎唔知幾多日嗰篇潮文

d氣加d水一噴出黎成個人感覺好似火箭咁飛上天

飲杯m記凍奶茶兩個鐘內包你清哂

我反而諗翻起唔好剪肛門毛果篇文

好似成個禮拜

唔怪得你生晒暗瘡啦

講咁耐都未有人提潮文

以前通常一個禮拜一次
長期有口氣

之前試飲西梅汁，痾左幾日爛屎之後通左好多，最耐係隔日都痾到

而家發現隔日飲益力多會keep 住有便意

等睇潮文

仲未有人貼

屌你老母

發表文章發起投票

已經兩個星期沒有屙屎啦

分隔線

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

我自己就一兩日屙一次
但條女就最長記錄係2/3個月無屙過
有得屙果陣都係得1舊仔，但個肚又唔係脹/硬
我見佢食菜飲水都多過我
我懷疑佢個肚可以將啲屎壓縮

唔係講笑 我幾日無屙下巴生左粒暗瘡